許文彪算唔算係陳錦鴻巔峰之作

陳錦鴻歷來既最佳演出
由佢最擅長既好人角色作為開頭
跟住慢慢受到身邊既人同事所影響帶黎既性格演變
佢演繹得可以話係入木三分,由其係佢比葉榮添迫佢收黑錢果幾幕...果種掙扎...非常精彩
去到後黎放棄哂原來既做人原則,但奸得黎又令人對佢有所同情
真係奸角中既異數

我硬起呀，干將大哥

本身許文彪葉榮添兩個角色寫得好
葉榮添幾奸都好，唔會搵朋友家人著數
許文彪家人關係差，又俾條女飛
一路只係靠自己原則企硬
偏偏葉榮添就要迫佢放棄原則
所以先一野墮落到谷底

創世紀1 真係好撚好睇
50集高潮迭起

許文彪由正變邪
羅嘉良 開頭型 後期假正義 做煩膠
郭晉安 典型戇鳩仔角色

早兩年無線夜晚重播
再睇番都重係完爆近十年電視劇

公平咩

其實後50 集係唔係可以唔駛睇？又係tvb式三角戀

後期得巴不得爸爸楚帆係有印象，
嗰幅戇直正氣撚嘴臉

屌，明明無睇但有聲

D 主題音樂

之後係咪拍膠劇？

如果你睇左頭50

好難拒絕後50

睇就一定會睇 但就無前後咁高潮迭起
變左三角戀
羅嘉良死極都死唔去咁

不~過你不識愛我

有聲